[Netflix] 睇完勇者鬥惡龍，心情好矛盾

又想屌佢，但睇完又有啲屌唔落。

Btw, Bianca 好靚女😍